[月經] iOS集中討論區 (56) iOS 12 Public Beta

官方一律$635換電

iPhone 6或以上減價至$228 暫定期限為2018年內

街外價格參考（唔係推介去呢間）

iOS 11.3現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.3.3, 11.0-11.1.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.0-11.1.2 JB:

12.0 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

rss player (條link好似用唔到

11.3.1 JB啊屌你

Darkmode 啊屌你

換字體啊屌你

幾時出啊

Check電池容量
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda , 一客良品 不如都係閃魔啦

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

跑分/check頻率(收費,有限時免費過)
Cpu dasherX

Geekbench 4

請注意Public Beta 1= DP2 =倒水

點都好過IOS 11

po翻過黎

lm

11 好差咩.

想問呢度有冇巴打用緊 macOS mojave beta
想知咩情況，想拎部主機上public beta
隔離硬件台個post變咗買機討論post

Ipad 2018 iOS 12 pb

用緊,
暫時無咩問題,
但主機就唔好啦,
有啲software 未up to date, 有bug

我喺隔離post

我主機升咗Mojave
建議唔好升
因為有啲app會直頭開都開唔到
爛畫面/icon都唔少
Dark mode未成熟（黑底黑字）
唯一好嘅係desktop會group埋啲icons冇咁亂

暫時冇事，都幾好用
未遇到crash app

不過dark mode用唔到dynamic
唔知bug定係咁？

咁我都係等下先

老老豆豆
唔係話唔俾問買機嘢
但有時真係太多人問/同一個人問幾個月
啲錢又唔係我嘅
又唔知問嗰個嘅實際用途
都唔知點應好.......

其實應該好似遊戲台ps4個邊咁 分開機主討論post

求救 部6S+ 冇換過任何野,機齡2年
電方面電池BETA顯示仲有85%,
但自從升左IOS 12 DB2之後,粒電會離奇流失
即係講緊訓前60%左右,第二朝會機都開唔番果隻..
拎去天才到換電會唔會好D..D DB2問題
利申:IPAD MINI 2 同X都升左DB2 感覺良好 得6S+出事

我都係咁，應該係db2問題

到時應該個買機post會冇人答問題
因為冇人想答

Mac post好彩有坦巴照住
成日都有新知識

我就未去到開唔到機咁嚴重
不過我db2試過90%電瞓醒得返70%
Check過冇開啲咩食電嘢

但X同MINI2冇事..喎 食電方面同之前差唔多啫
BTW 死都唔會落番11.4個地獄

但用緊db嘅機拎去apple未必會受理

兩邊都用緊，一樣係咁倒水

繼然有巴打有同樣問題證明係6S+個DB2出事
慳番兩舊水算

iPad iOS 12 應該加入咗新手勢 5指收合同時拉下 會出過開啲咩app嘅記錄果版 我唔知正確名係叫咩

==============舊有
快速向上掃係會直跳home page
慢速向上掃係多工

我預到嘅最大問題係microsoft個remote desktop app走晒樣 雖然揀完section之後係正常
就而家db2黎講幾係唔錯嘅，preview app睇唔到相個問題又已經fix左

留名

有無人知ios 12 fix左打機時候來電會通話卡住係後台，跟住成部機都變lag個bug未

利申：用緊iphonex

db1好唔好升pb

ios12 m版上唔到LIHKG

究竟要講幾多次
Pb1=Db2=倒水

啲人唔信/扮睇唔到，冇辦法

同多工有咩分別？

見到啲話我唔要DP2, 我要PB1 真係唔知覆唔覆佢好

明明build number一樣

等db3 浩南哥係咪已經用過db3了？

LIHKG 更新話可以減低數據用量

其實係咩原理？

CSL聽日有big sale
其中一部就係紅色iPhone 7 256GB $4866

其實點解要係此group 放相？

講講下我驚我真係會去搶

無知一問 iphone7 用緊ios 10.3.1 版本 上唔上ios11好？

點解係都唔用APP上，明明方便咁多

Theres no headphone jack.

App食電啲

APP最近更新咗，冇咁食電，值得一試

連囝有冇諗過用Swift 寫？
定宜家已經用緊 ？

yes

而家個底係HKG+

老灣機城留名學野

Lm 先

11.4 spotlight係咪冇咗兌換率？

岩岩更完 好似順咗

好快你就會feel到食電

利申 用左db2一星期

11.4 又食電又lag
有時kaiboard lag 到癲
令願唔想lag
利申 6s+

成個ios11都係垃圾黎 都唔知係咪搵左印度pajeet寫
去到11.4都係咁廢

又要買閃魔 跌一跌又爆邊

lihkg真係彈多咗app

部IPAD MINI 2而家可以trade到幾多錢
諗緊好唔好trade出去換部ipad返黎

衛訊9舊
外觀靚仔有機會1100

有冇咁多

早兩個月先trade左部
仲要刻左字Apple唔收
Apple回收價620

差唔多啦 mini2都幾值錢

得16GB會唔會少D
有9舊咁吸引

好似無分容量
型號都唔係分mini幾而係有無retina

點睇有無retina,唔記得當時買返黎係咩環境
如果唔係因為佢窒窒地舊電又開始廢應該會繼續用

點解唔直接落去問 順便trade埋呢

trade咗 買新ipad都係加一千蚊鬆啲

附近無胃信,灣仔返工近近地都好似無,問定再去

新ipad真係好吸引,教育版2388

用咗四年幾扺，有呢個trade 價

部iPad Air 升咗ios12

好大嘅勇氣啊

我想問ios12點開個人熱點？
beta2搵唔到，定呢個係bug？

我都係咁岩見到又有d興趣
睇下有冇巴打知咩一回事

Sorry 自
多工我係想講dock
會出過開啲咩app嘅記錄果版 應該係叫後台或好似係叫multitasking 總知就係可以kill app果版

iPad 2018 iOS 12 用OneNote 明顯覺得慳電咗同埋順咗

有部6s 同 6s plus 都仲係iOS 10
唔捨得更新
但其實好想試12

$5400就話姐 $540換新ok啦

部 iPad Air 2 順咗呀
電就要試真啲先知

Apple is reportedly about to give you a new way to wirelessly charge your iPhone: by using your AirPods case. The plan, if it comes to fruition, will let you top up your phone (as long as it's an iPhone 8, 8 Plus or X) using the case for your earbuds while you're on the go. Apple could make the feature available by the end of the year, but that's likely dependent on the company releasing the long-awaited wireless charging version of the cases by then.

We don't know when exactly Apple's AirPower charging pad will hit retailers' shelves; recent reports have suggested a September release, which is around the time Apple typically announces its latest iPhone models each year. It's unclear when the wirelessly charging AirPods cases will arrive either.

我部iPhone 7 壞左sim卡槽
想問下拎去apple store整
係咪都要收佢個維修價＄2488
定係會根據壞d咩而收費唔同

另外想問下壞sim卡槽呢個情況
維修會唔會有機會要洗機

幾時先fix 返iPad 打電話呀屌

千祈唔好

我幫個frd 6s上12
好過11

塊M巾就嚟公佈一週年都仲未出

去邊度買iphone會幫埋你過資料
懶得自己搞 唔該巴打

部iPad mini2啱啱升上ios12

好似順左好多

Apple
胃信
CSL

有db3 未

唔洗等喇，瞓啦

有你呢句訓啦...重諗住升埋先訓
早抖浩南哥

尋日出完PB1

應該下星期DP3
後星期 PB2

梅花間竹

pb1成功fix左慳電bug

即係仲要忍多一星期DB2倒水

apple其實唔會幫你過資料

我見有人用佢d macbook/iMac過

點解你地ios12打字冇問題架咩
點解冇人講 個打字 手寫有問題
dp 1 2都係咁

冇

本身11.3 如果上12係咪要上左11.4beta先？

你直接去beta官網dw最新嘅beta profile應該會係ios12尼

唔洗

冇事

無事 重快左
I6P

唔好咁懶，icound 啫

Macrumors 咪有buyers guide lo
叫班柒頭死過去睇la

問左成年重問緊嘅日經

終於有更新

仿如隔世

其實有咩用

我係屋企聽歌 唔洗行埋部機到轉歌

我成日都用
見咁耐唔update仲以為Apple諗住收佢檔

我用Bluetooth speaker
直接電話播算

如果7plus 攞去apple store 換電
個防水係咪會冇咗？

唔會冇左

姐係佢會幫你做番個防水膠水？

Apple store唔係先達。。

笑L死

啱啱轉會用8+，想問下有時個screen禁得快第一下禁唔到是咪正常（禁多下又禁到） ，Android機lag不過個touchscreen好少會miss，聽人話未load哂d animations

唔係好明你講咩
我部8+個touch就唔會miss嘢

btw好似都幾多人轉會買8+
係咪因爲X太貴
而其他Android flagship個價都開始on9

主要係怕 X 伏.

點講好呢，例如禁ig d 相第一下會冇反應，要禁多下，或者facebook禁入張相到第一下放大會冇反應要咁多次。上過去搵天才佢話check過硬件冇事，重刷過11.4都係有呢個問題。唔知係我手勢唔啱定點

有用mon貼？
試下摵咗佢再試

我多多少少都係因為呢個原因唔想買X住
我買電話之前一定要肯定部機一拎上手就鍾意/識用/冇伏
所以8+出之前嗰年我都成日去撚7+ make sure個size啱手型

咁唔該大家先

X 係初號機唔用係常識啦

來緊果一部新既全屏我就會換. 睇定咗啦嘛

我都應該會換
因為呢大半年喺store撚過哂
又睇哂大家comment應該冇伏
唯一變數係Apple又瘋狂加價

加唔加價都係咁買架啦

睇佢加到咩地步啦
太狼死嘅話真係唔同佢癲

唔信

用埋d 死人全mon 貼

原來真係貼問題 ，感謝2位巴打

iPhone X用amoled 已經嚴重扣分，仲要打機散熱差過8plus
8plus有紅色，所以揀幾多次都係紅8 plus

用緊黑8 plus嘅我次次經過apple store見到紅8 plus都好想換

貼嘅話用閃魔啦
連登仔一致推崇
我都係用呢塊完全冇問題

散熱真係差嘅，但個mon真係望落就翻唔到轉頭

oled色靚，但烙印，不了

到而家都冇其實

咁都要睇你點用同好唔好彩
見到出面啲display機有, 因為長期screen on

正常用冇事嘅

其實最令我卻步就係怕會有印. 但係好似無.

避免長期screen on 應該無事

直接去appstore問啦

appple store卡槽一個50蚊

朋友問換咩機 會食雞 都係推8plus多
X食雞真係不了

正常用無事,
但夜晚低光見灰色地會有一條條紋同鴛鴦色

無得避架啦, 佢遲下都會轉晒

PS vita 我初代機oled 冇長時間開
而家全黑都會出灰色

因為真係死症無得避

利申： 以前用razr 惜機用都一年中招， 之後永遠ban amoled 机

殘體

唔知係咪真係ios12 pb1太倒水
竟然搭巴士邊差邊用電量照跌
淨係聽歌就無事

咁都好恐怖下

FYI狗巴差電output係1A
利申 SE

Home page最左果版繼續向左掃係咪有bug
我係最左個版向左掃會好疾

db2/pb1真係咁食電咩,我覺得同平時差唔多

部db2 iPad 差電差到76%停咗 顯示未充電
要再插一次先得
原裝牛同線

係唔係bug黎，以前起碼去到95%先會咁

因為有db1核電做對比， 對比返11.4.1就差唔多

我用落都ok
完全唔懷念11.4

iphone7plus有時都係咁, 12DB2

新iPad 預期

來源

果版成日lag

有冇人升完iOS 12 pb打字個keypad唔識震 6s

解鎖haptic return 都唔錯...

iPad Pro 會唔會減價

爽又中bug
平時有電話嚟 㩒remind me later 會有嘢揀同埋鈴聲會停

啱啱㩒完之後繼續響 㩒埋熄mon照響 停唔到

其實plus係真大mon d

X個5.8係長d咁解

利申iPad 10.5食雞

老母話好煩 叫我熄 但係未有得off

我心思思想換下一代X (5.8”) 但好怕會倒水

11.4.1 bata仲食電過12.0

IPhone 8 11.4.1
IPhone 6s 12.0

其實唔係好明apple仲搞11做乜

你話要整最後版本比舊機5S果d就話姐
而家12都預埋佢 集中火力搞好12好過啦

11.4 vs 12pb ??

可能喺條舊team一日未炒一日都仲想玩

Both PB

我都覺得好煩

好似有人有，有人無...

Why me

反正11.4.1 同 12 pb都係倒水電 , 我都啱啱將部主機升做 12 pb

我熄咗啲銀行app生物認證升完先逐個再開返, 怕好似之前呢度有個巴打咁要去等銀行reset

啱啱升完機 有
設定-鈴聲與觸覺回報 拉到最底
搵下?

搵過 熄唔到

想問下iphone8升唔算12pb好 而家係11.3
見有d巴打話12好食電 我唔會打機 平時都係上fb ig whatsapp果d咁

要去general->accessibility->vibration->off先得 但會所有vibration都熄晒

連登更新完用電果到個background time仲係咁痴線
仲多過on screen

3.5 mm 轉 lighting 條線爛爛地
係咪可以去 apple 換
要 book 天才吧定係 wall in ?

6s 11.4同12 db2一樣咁倒水，咁梗係用個順啲快啲啲嘅版本 bugs暫時冇乜撞到

有冇人個battery percentage 卡左？長期唔跌電

我dl唔到ios 12 pb

有冇人知條綠色線咩黎？

20%? 9估

average usage

想問下咁多位巴打 ip7 10.2係可以jb 但係點解jb唔到

可以挑戰12inch

apple store 一定俾返防水俾你

唔想佢咁快出
出咗我又會想換

越用越覺得ipad ios12 改個control center 向右上拉落黎on9,
ipad 鳩咁大個mon拎住用個陣有幾可隻手會擺到咁撚高?
之前11咁咪幾好

係iPhone，佢唔提供左上，右上 control centre 選擇都 on9。例如，我左手揸機，單手操作，左母指左上角拉下最正...

唔知道programming 究竟有幾複雜...

係
我情願佢改到拉右下角出control centre

Iphone Se 上完 11.4 兩日
粒電正常冇事
wifi情況下app store update 左6個app 覆下telegram + 上住lihkg
15分鐘由98%變左88%

係咪部機熱到煎蛋

用左半個鐘都冇野出
正常？

係咪server改左野
個app成日都無彈

Ios12 pb

熱 但未到辣手果種

有冇巴打上左11.4.1 打電話對方聽唔到
要開speaker 先聽到？

好懷念3GS嘅年代 放係屋企封塵

幾靚

但望反個Mon我真係唔明我以前點睇

佢改黎都on9，明明11果陣直接有晒app switcher同control centre

整俾d 死守撚
幾個月後就見佢地「死守iOS 11」好威威咁

咁梗係喇

我完全唔明點解要為咗嚟緊有M字額嘅新iPad Pro而改到舊iPad Pro都要用嗰啲手勢
但iPhone佢又識分X同6/7/8㗎喎

睇慣咗8+個mon
走去Apple Store望SE都會覺得差好遠
人眼原來真係識進化

我Plus轉返落X感覺已經好似細咗，SE我已經放入個防潮箱等佢分解

話時話奉勸各位Ching X個mon跌爆好撚貴呀，小心啲部機

開左齋？

你覺得呢

hahahaha

有冇買ac+ ?

11.4

以前用3G已經覺得好大mon
因為再早兩年係玩緊Sony ericsson

諗住下年又可能換，一年內應該唔會爆跟住有一日屌

永遠都係買左ac+就唔出事 一唔買就仆街

我當年用過Sony Ericsson嘅K300i
依家隻apple watch隨時大mon過佢

我隻Apple watch買咗但重未爆，快d爆我就換過隻

挑！但我下次都係唔買+，好唔掋+等於你自己比定一次跌爆嘅錢⋯⋯

搵番當年介紹

以前iPhone Apple Care+ $1000樓下仲算平
依家成$2000真係唔太買得落手

啱先彈完

唔通買完部機又冇爛，特登dump落地下
重要整兩次先回本 整完再係佢面前跌爛

整個mon等於一部小米，呢個感覺我有一秒覺得自己好土豪，下一秒好肉痛

我部機好似無再發熱同彈

熱就好似冇乜但係照彈

iphone用safari 點save PDF ?

最底中間粒制 儲存至檔案

用reachability

iPad邊有呀

呢個真係要request

好難拉咩？ok喎
Ipad都係同plus機差唔多高咋嘛

9.7同plus 差唔多?
10.5同plus 差唔多?
定12.9同plus 差唔多?

有幾難

揸機頂

大部分人都係打橫喺床用

咁好多人唔係床用都係揸機底

見到張相已經知唔使討論落去
不如話放低用部機就算20吋moon向邊拉都無問題啦

Chok青 11.3升唔升12好？

大部份

我長期Lock 住打直用
其實右上角拉同新gesture冇咩問題，不過佢個示範真係誇張左

今日彈咗3-4次 lihkg

等下個beta

我部8plus 今日無啦啦打出打入 通話都冇聲 開speaker都係冇聲 但聽歌又正常

唔知下個beta 等幾耐
美國獨立日

reboot?

diu

岩岩hard reboot 冇事了
但hsbc reward+又彈app了 尋日仲用到

beta2真係令人又愛又恨

上一次 美國獨立日喺 星期三

係ios 6 beta 嗰陣

未有public beta scheme

dev beta 2 玩咗三個禮拜先有3

指紋解鎖震一下有冇得off

岩岩再reboot多次 hsbc reward+又開得返

有 但係所有震會冇晒

Faceid有無震

有冇人試過曬兩個Beta?
PB同DB
我感覺上DB冇咁震

屌 唔係咁弱智掛
成日以為detect唔到所以震

我到今日都未震過
但影相會震

好 聽ching意思 驚主機一上左就

影相震手感好左好多

其實佢地同一個build黎 理論上係完全一樣

升左11.4
好多APP用一排再開就點都彈APP出返去..DLLM

冇震

diu我影相冇

yeah

望遠係唔係度

iOS 12 b1/b2 Lihkg app

以此回覆建立新主題 quote唔到youtube link

咦，而家用safari load得翻連登

係喎
咁mac機一陣升beta 2

正呀喂

我部mbp升完pb想轉mojave個wallpaper都轉唔到係咁hang機
防毒kav 又唔支援mojave
上咗唔夠20分鐘restore返做High Sierra等佢出正式版先

有啲app明明開左通知

但個app都係咁叫我開通知

更唔更新pb1好
用緊dp2

又嚟....

冇爬文

一定要更

裝防毒？

知情人士稱 LG 所製造的 OLED 面板會在今年的新款 iPhone 中加入應用，而 LG 方面則希望可以負責所有機種的面板製造，但目前仍不知結果如何。

會唔會反常 第一代X好過第二代

本身買機送咗3年，我主要係拎黎做鏡頭權限開關

7plus升左簡直係butter smooth
10.3.3個感覺返返嚟
諗返起左成年垃圾ios11

有冇巴打知咩事
我今日開始連wifi同數據都係咁自己download upload

大約幾時有12.0正式版

聽講好過11好多

9月頭左右掛

9月中下

wechat
rip

當9月公佈新機，都要十月先冇得買
好痛苦

尋日行過生果鋪
入去撚咗幾嘢部mb
個第二代牛油飛鍵盤撳落又ok

👌

同啲大陸groupmate做project要用
俾條生路

而加8仔用緊11.3 值唔值得上PB
無用銀行apps 頂多都係得張tap & go同埋打下機咁

8仔仲頂得住ios11 就唔好亂咁試啦
同埋暫時呢版pb 待機用電幾誇張

用電好快

部6S+上左DB2 直頭用唔到咁滯
80%電放一晚會開唔番機
等PB2

有冇人pb1有呢個問題 由wifi轉lte之後 會留住WiFi call同用唔到lte上網

LG 係整pixel 2 xl 個 OLED
頭幾日已經藍mon burn in

pixel 2 samsung mon 冇事

好似話LG會整X Plus嘅mon

我iphone 6 都上左.. 冇咩事wor.

啱啱WhatsApp收到一個陌生人訊息
淨係講一句你好
3唔識7，馬上刪除

巴打們有冇試過收到呢啲訊息？

iOS 12 pb1 中左bug
Bed time個noti係咁彈出黎停唔到

8plus 夠大電 10hrs 不是夢

但都係比db1差好多

btw 周日賽馬有咩心得

有，女仔頭像，伏味好濃

副機android太空卡收過幾次

買股票

12 db2 入唔到app store是否正常

否

要去番iOS 11, 唔係就唔換電

投資兩舊水有冇陪瞓服務

apple公佈左要所有apps更新支援m額個deadline未?

唔係7月1咩

6s升咗iOS 12 pb, 瞓醒冇咗20%

好似淨係話左7月咋..
7月31都係7月..我個人就梗係想7月1啦

20%啫 我訓醒機都熜埋

咁大穫 你嗰部咩機

咪6s+

Free today好似係

咁原來我部6s都唔係咁差

仆街啦
升左12pb 叉電勁撚慢
10分鐘都叉唔到1%
屌你呢鋪真係核電 ,係叉核電
71%叉左3個鐘都係得82%

咁就仆街? 想當年啊 10 仔BETA果陣......

我就係咁

唔玩都拎左先

救命依家得84 搞乜鳩

接受唔到咪落返去囉，beta 來架嘛

點接受呀3個鐘叉10%
beta都唔撚係咁呀

Beta有咩唔可以？

煩，你裝得beta就預咗有各種不正常情況出現啦
又無人拎住槍指住逼你裝
風險自己承受

都講到明beta 正式版都咁樣就話姐

iPad mini2 升左iOS12 beta
好似復活左咁

8仔唔敢升住 等下個version先

認真
試下reboot再叉
我部機有時都係咁

係咪你舊電有問題咋

你個嘢壞咗呀

有冇人可以用到Siri讀whatsapp?

唔得 load咗一陣冇反應

咪係 又係呢D煩撚 玩BETA唔用主機 個BETA幾差都影響唔到你日常生活 自己搵野煩

agger

same

beta冇預你日常用
係叫你地做白老鼠有咩問題report比apple

6s up左12快左勁多

幫朋友問 有冇人試過咁樣 iOS 12b2

定係硬件壞

錄影mon, 比第二部機或者upload上黎睇下先

【真圖】新 iPhone 或搭載 Apple SIM + 實體 SIM 卡槽

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

好似好堅

Wallpaper 冇閃
應該software

浩南哥

係reddit見到都有人8plus一樣咁閃

我試過咁

有冇人ipad iOS12 skype 用唔到 開app得藍芒 冇內容冇icon？

後悔升咗ios12

android打手出現了？

iOS 12 講咗skype用唔到

sorry 自

睇下個beta fix到未

點樣降返11.4??

冇backup就唔洗問了

唔係skype update左用得返喇咩？

未出update

想問下 IPHONE 8 個底部喇叭 右邊比左邊大聲,有冇得整?

另外,有冇人個版本仲係11.0.3?

左邊其實唔係喇叭

咁係咩黎? 我以為係雙喇叭黎

裝飾
其中一個窿係mic

有上無落

原來係咁

而家個版本好唔好用,會唔會好食電,諗緊更唔更新好 ?

立體聲speaker係打橫立體

好似由初代到今日都有人問係咪有一邊speaker壞

apple send信比我 叫我試iOS12

好記得第一誕iPhone都問過呢個問題

我早幾日update完用到喎

好威威呀

無人想知

等正式既日子 好難捱
得一部機

錯 5同5s嗰時無乜人問過 因為下面啲窿窿唔係對稱

點可以download YouTube 片落電話?
冇咁多data, 有時想download定

應該tim cook親自寫

請問有冇巴打個蘋果app自動關左個最新通知去設定都開唔番？

浩南哥，請問幾時出 11.4.1 正式版？

係 steve job

可唔可以send 上嚟俾我地睇下封Tim 嘅email ，等我地羨慕下

唔係個個都收到咩

有冇人用google app
例如google chrome 既find in page
打字既時候會有問題

其實有無得落番去ios10 依加11.4舊電真係

jobs

Apple Pay 係唔係比老麥逼害，經常用唔到

咁快又有update

點用唔到法, 未試過喎

iOS 12 ipad 冇事

澳門間新apple store 幾靚下

係呀 可能佢嗰封特別啲呢

我開機個蘋果花左, 點解決?

理論上落晒架

望遠bb
以此內容建立新主題都係quote唔到youtube link

不如建議lihkg 整個開新po 模式

比d ios區 / 乜乜區 可以用手機開新po

一早有啦..咪我上面講果個功能 不過壞咗

壞左邊度?

去站務台講, 幫你推

個回覆有youtube link 㩒開新post會冇咗條link

叫牙遠搞搞佢la
唔洗做牙

新app 發熱少咗

iPad 6除咗電量去得快咗小小之外,其他情況都正常

Apple Pencil問題
問fd借左支Apple pencil,但唔知點解連唔到部ipad pro
插落去有彈配對,但次次都配對唔到
已經重新開過機都唔得

有升ios12?

冇啊,剛剛插左好多次終於連到,起碼彈出黎話比我知佢得返3%電

而家又唔得,唔知係咪因為插落去鬆差唔到電

真係 前兩日先奶左野

Apple Pay 係老麥用算快
反而七仔成日唔得

SE用12db2
3個鐘就熄機

iPhone 6s 都ohvf, 電倒水左

上左ios12 pb之後隻watch淨係識震 出左一下通知就無紅點

得咪快 但佢係讀唔到張卡

iPhone GBoard 倉頡 終於 fix 咗聯想字 bug

等咗半年

Ipx 前鏡好多塵
可唔可以book 天才幫手清塵

老麥而家部機好似係要部iPhone惦到部讀咭機先得

好憎Apple 相機📷擠牙膏式改進。

個slow motion 幾時可以搞到拍紀錄片慢鏡頭級數。

幾時可以拍到子彈發射慢鏡頭播放。

sony玩緊960 我地仲係240

三叔s9 都玩緊960

不思進取，食老本。覺得對手廢，是但做。

iPhone 8仲用緊iPhone 6既既工業設計。

只係假像，processor 未有咁勁

s9 960 只係拍到 0.2 秒
240fps 或4k60 亦只可以5分鐘

iPhone 就真係可以無限制不斷影 冇framedrop

拍片真係iPhone屈機

你哋用自動點餐機？

我隻Apple Watch S0同iPhone 7喺老麥用都無問題喎，震一震就Accept咗。

BTW 自動

唔知叫咩，總之部機啦
店員部機就次次得，但客自己用機就唔得

似係啲信用卡機擺得唔好 唔夠位擺晒部電話落去

我用點餐機冇事好快，用人工收錢就次次都唔得

我就掉返轉

12 PB app store連唔到可以點搞

大家用Telegram定Telegram X

兩個都用 x用另一個number

美國機係香港app store換唔換到電

換唔到 有sim卡嘅產品跟地區保

轉語言 重新開機 login logout 再試
之前dp都係咁

其他色5088都抵

不過128

只換電換到

有冇人試過兩個唔同人都解到

唔知點解今晚部11.3 iPad respring咗幾次
明明之前都冇試過
係軟件定可能係硬件問題？

係可以

但係好似話玩得多會比第二塊面replace

緊係軟件有嘢撞

咁大獲 到時自己用唔到

應該唔會掛，佢設計呢個功能係比你戴咗太陽眼鏡個d會姐住樣嘅嘢用，應該只係好似touch id咁save多個姐

b2 bug
定咗係呢度

你個mon燒印喇

Chock 咁多錢玩咁多game

嘩屌，即刻試用先

除咗某兩三隻其他都係擺/未開過

Btw呢期8仔係咪有大特價
我身邊有幾個人無端端換咗8
佢地本身用緊Android
呢期輪住問我有咩Qi叉電器好用
屌米$139嗰隻買唔買得過
又驚啲套太厚用唔用無線

發覺有少少 lag

第三方keyboard通病？

本身wireless 已經熱
用厚套即係幫舊電慢性自殺

即刻轉番用Gboard先

原裝silicone case 唔包底個位會唔會好易花？

依家啲機咁大部
個套厚少少都已經好難拎
如果唔係驚跌爛/花嘅話真係唔想用套

爛咗mon貼幾日即刻花

所以我用X都冇用，本身手唔大再加個套就會用得好辛苦

Aukey PA-Q4WL，獲得 Qi 認證，僅有150g重，輸出為5V/1A，或9V/1.2A ，最大達到10W 輸出功率。支援包括 iPhone X / 8 / 8 Plus 及 Samsung Galaxy Note8 / S8 / S8+等的裝置進行無線充電，內置防過熱，過充和短路保護等多層保護技術。加上HK$220的定價，行貨而言是較抵玩的Qi無線充電板。//漢科
啱啱Facebook 見到

正式11.4.1出未？

有無巴打部8plus 定位唔撚識郁
要開左wifi 先識郁
iOS 11.4

好似係ios11 bug來

係都唔緊要，iOS 12 又一條好漢
但我驚係機壞咋
印象中出左部8 Plus 成10個月
除左開左wifi之外，無幾何係定位識郁

想問Apple watch 錶帶係咪有分S/M 同M/L? Apple store係咪有得試哂？

想知幾時有pb2

等db3 出咗先有

我記得一買就兩條都有比埋

好 打算聽日買

膠帶先分S/M M/L
Apple Store好似得M/L試
但同一個packing會有哂兩款

尼龍/皮帶就得一款長度

啫係我買$388 會有哂兩個size?

包裝隨附內容
Apple Watch 運動錶帶 (隨附可配置為 S/M 或 M/L 長度的錶帶)

想問如果個系統成20gb應該點清清佢

幾時db3

原來係個tg

問南哥

近排部iPhone 6叉電個陣有時會自動關機
唔知關唔關前排換左粒電事，未換之前未試過
Btw, 換完電粒電有幾耐保養？

itunes backup唔到 點搞

換咗8plus

我個系統用左我成30gb

竟然？
我以為你會換X

5s 過保整mon你地會去邊整

類似呢啲 但係再嚴重啲 直頭乜都睇唔到 仲睇到發光嘅

灣巴換左咩色？

今日突然要ot, 惱惱地走左去買apple tv

我都就嚟嬲嬲地想買iPod Touch
求屌醒

近排人地打俾我個來電出唔到個名，明明save咗佢個名
有冇人都遇過？
iPhone X iOS 11.4

有冇經過陣痛期先，我經歷左兩個月今日先打蛇隨棍上

咩事

?

$228換？
直接去蘋果講啦

好多明明唔關自己事／唔係自己搞出嚟嘅嘢要執手尾
仲要俾個始作俑者屌番轉頭
話我做咩唔一早幫佢做哂佢
最慘係仲要有人認同佢

依家好想消費洩憤

搞到了

apple tv真係差唔多淨係Airplay

熄機再開？

我買咗好多movies...

我成日都想買Apple TV
但真心唔知有咩用

tv 4K

試過都唔得

電話set 唔係香港嘅region?

SIM 卡唔係香港？

我暫時:

1. apple devices “Screen Mirroring”

2. AirPlay

3. 4K movies

想問依家仲有冇拎舊iPod去Apple Store買新iPod有九折呢支歌仔唱？

有，不過除非你128
好似放咗去值啲

屌，隻s2去咗sg
好想衝s3 lte用
仲大鑊過你地ipt  tv

6s 11.4 beta好倒水

聽朝睇下

講起系統 我有成50GB
有冇人知點清清佢

點解講Apple TV都有負皮

全部cache係晒入面

正想買128
iPod touch雖一嘅價值就係可以用比較平嘅價錢買到大容量嘅iOS機

可能係我問題
講咩產品都會引來負皮

真係好奇情

如果今晚冇，之後就係獨立日

a8

希望有啦...

容量緊要過粒U

未必 陣間播無損都lag

唔係掛

可能iOS 12冇嘢掛
不過粒a8其實我印象麻麻 因為mini4同apple tv 4成日冇啦啦勁lag

SE2

lag就應該唔會，我部dap粒u係s800都唔會lag啦

4GB ram應該係新X

啱啱search到ipt原來係gap gap mon
咁可以

巴打有咩dap好介紹？
唔洗太靚
筆直$3000左右

2手zx300

一手又s800就xdp300r

粒clip 仲係a11?

唔怕買大陸貨 其實zx300a 個價好抵屌

我好耐冇留意dap
唔介意大陸牌子就fiio x5 iii應該幾好
我就用緊xdp 300r

但唔會仲係1萬分掛

6.1 LCD果部掛
但係都多1GB RAM

有冇人升左12pb冇左個個人熱點？我部6仔搵極都搵唔到

Under “mobile data”

又無插sim card？

有冇人試過係日本買ipad
好抵好想買

我係睇netflix同viutv多，好用喎

仲有HomeKit

上個月鳩衝TV 4K，主要AirPlay/Fox+

仲有嘅，夜晚駁AirPod 用超正。

4k movie 黎講, itunes 係最多戲既platform, 如果你有4k 電視就幾啱用

今晚冇既 就要等多一個星期

有冇人升左12之後，隻錶收通知果陣就係識震，沒紅點沒通知彈出來

bug嚟

有冇方法fix？定要等update

有無升上watchOS 5先？
我用緊s0無得升，所以想知s1或以上係咪都係咁。

等update

我冇上watch os5
用緊ios12 S1
一樣係咁

S0表示冇得升了

無update

有beta

11.4.1

係 btw部6仔岩岩華強北換左moon同電，新嘅一樣

上咗os5 問題解決

無錢換x

一係原廠，一係去陸

金色8plus

無錯 ipt 睇片聽歌A8 A9 無咩分別
A8 好似降頻版

唔可能
se4gb ram

抵屌呀呢個月，一日一套電影$48，仲要係啲新片

似係ipad

db2

為左畀大家享受11.4
專登copy 入黎

apple tv 正呀,
原本都覺得無乜用
但買左之後, 發覺更加泥足深陷

version?

Tom Cock用完12 db1之後
為咗下部iPhone嘅銷量著想
決定請番寫iOS11班developer番嚟

*Tim

想問大家 用dp2 定係bp1 好？

拎去天才到換電會唔會搣走我張MOON貼

我啱啱換完佢冇搣

之前俾咗對BeatsX老母用
諗住有藉口買AirPod 2
點知老母今朝俾番對BeatsX我

講就話會搣 但唔會
可能驚整爛戴左頭盔先

係

又黎

就嚟變日經

IOS12

有無人影完相 , 卡住左係正在上載 icloud果度.

up左12 db1 頭幾日都聽到siri 把聲
呢幾日開始佢就唔講野 得文字
有冇巴打都係咁

Set 左response on 唔知咩？

ios 12 最上面d時間wifi圖案 ipad如iphone唔同？iphone有無得轉？

係夠晒

唔鍾意用？

睇到厭了

有冇同你講BeatsX點點點 BTW放左屋企個幾月BeatsX今日再拎出街用

佢話藍牙好煩
成日唔知連咗未
好驚未連藍牙就播WhatsApp對錄音會俾人聽到

咁呀伯母應該唔係用iPhone，除非先戴入耳連左線就有聲

我都係咁 db1
仲以為之前玩siri玩到respring整壞咗

佢係用iPhone呀
明明幫佢pair好哂
教哂佢點用
佢都仲係話連唔到

無人提11.4.1出左beta 5
想問有冇人升左？有冇伏

csl 今日更新左個app, 仲係未支援ip x 界面

竟然 7月喇

有無人用開nplayer 以前打開影片自動打橫even已經直向鎖定，但唔知幾時開始唔得，ios問題？

等6.1'' iPhone X一次過更新

想升12
但好似好多bug 未fix

暫時fix咗核電bug

又點呀你

又要等多個星期先有db3

下次唔知會唔會加返發熱bug同lag bug

要求加返核電

極有可能

TC: buy the next iphone for longer battery life

b2
Phone app del通話記錄冇啦啦彈app

法國iPad Pro 10.5" 用iOS11已經應付到日常使用、娛樂同普通文書
基本上對我來講已經做到laptop replacement嘅角色

好爽

iOS 12 b1 好快好順 個個craig craig craig

iOS 12 b2 食電彈app 佢老母tim cook

學子華話齋，董tim cook 嘅意義就係所有apple 嘅問題都可以歸咎於佢

12爽d

靚仔/唔靚仔嘅分別

菊花為craig開

比啲gesture搞到好唔爽

唔洗等下星期，今晚凌晨1點有Db 3

Lm!!!!

萬眾期待！到底核電功能會否返來呢？

cls m記真係用唔到Apple pay

啱啱試咗五次先得
Aw 3次 iPhone 2次

5號晚pb2

你地覺得Db 2除左倒水電仲有咩Bug要fix

Ipad

PB2 as well some hours later?

消息準確？

原來而家屌佢改到用得唔順手都會有負皮

update左app store用唔到既

1) 久唔久會有ui bug 例如上上下連登load圖條status bar下面會多感space 有時候打字打得快+轉app 個keyboard會走位

2) folder背景同字體比ios11透太多了 如果wallpaper係白/淺色 其實咩字都睇唔到

3) 一差電/熄芒一段時間 基本上所有app都會refresh, ram management時好時壞

4) 我試過打電話冇聲 reboot之後冇事

日經

啲弱智負皮狗可以不理

我係mojave要fix
新買番嚟啲CD rip完之後上載唔到去Apple Music

我第一日升db2 到琴晚先突然入唔到 跟之前啲巴打嘅方法都唔得

屌今日得閒出上環,去到先記得無帶部MINI2,無得拎去TRADE

先將部機語言轉英文，之後入設定>iTunes 與 App Store登出AppleID再登入，如果成功，轉番中文即可

講起update
記得三年前都係macOS/iTunes有update
啲人喺新iTunes見到新IPod圖流出
之後無耐就出新iPod touch

db3

reddit 有dev beta post

PB2 呢

一日後

有無勇者上左db3?

以為要一星期後

希望beta 3 itunes同步到

dllm! 即上！

7 Plus 561.7MB

有冇人收到macOS update？
refresh咗幾次都未見有

iPad FaceTime 打到電話了

9to5Mac del左post，係咪未出

watch os都有db

好後悔升 升左之後有時sleep mode入完pw長期loading
搞到我一定要reboot
重有好多戲睇唔到

咁咪落翻去

未遇過

watchOS beta:
1. watchOS 5 Developer beta
2. iOS 5.0
3. Software Update

Up緊

衝呀

Db 3 All New Apple Maps

升完解鎖又無震

我都係google map多
你哋用開apple map定google map?

apple

Google Maps多，可能考慮轉用Apple Maps

Google

Skype 終於開得返

Db3個GPS icon係咪轉咗？

Db3個wallpaper暗返
變返ios11咁

Db2都轉左啦

等睇EveryThingApplePro

原來係咁
因為我留咗喺db1冇上db2

個電量好似好番, 又唔怕發熱

負咩皮
討論下都唔得？

正

Siri face有埋third party揀

問有冇巴打識張sony xavc s 片用apple card reader入ipad? 佢search 唔到啲片

算啦

個control center好似灰咗少少？

負皮狗咁勤力嘅喂

更新左d 乜

macOS iOS watchOS全部更新哂

幾時有PB 唔想個touch id再震

明天呀

db3 ok?

有冇db3 試左銀行apps?

恆生 匯豐都ok

好滾動

我估應該有埋shortcut

點為之shortcut

DB3 大家電量如何

db 3有咩改善

DB3 X
7點100%出門 8點3到公司 全程上網睇片 光度自動
到而家87%

聽落變返核電

我仲有部6S+ DB2待機 會噴電噴到熜埋機
今朝起身上埋DB3 ,放工番去睇下有冇好D先

db3 FaceTime打到電話未？

Db4.....唔係....
總之正式版又會fix返核電bug

Apple 已死

Db 3
電量正常返好多
Reload情況少左好多，起碼開十幾廿個app 開ig 都冇成版白哂要reload過
Notification 個group個排位轉左少少
暫時係咁多

打到

DB3 叉電時熱過DB2時（都係用ipad牛）
但用落慳電好多

屌正呀喂
等左好耐

就係等佢FaceTime

無計啦，係屋企我係用iPad傾電話

Db3 用到麥記apps 未？

未，去到俾錢位仍然彈

睇嚟係要麥記apps 去update

DKLM
wechat pay 又消錢
係M記買25蚊減10蚊

可否永遠停留在db3

用落好爽

db1定db3好

電嚟講DB3好似好啲
利申db1升上嚟

呢次macOS iOS watchOS beta都正喎

CSL app彈app啵
Db2 6s

其實control center 個"聽力"
有乜9 用?
又無得轉 airpods
都係要去番音樂果度轉

DB 去到 3 喇，再試下啦

無wifi 要今晚先試到

In Tim Cook Craig bb we trust

狗巴ios 12都係彈apps

好耐冇試過升beta 唔記得邊到睇自己係ios12 .幾

DB3 fix番個apple watch bug 未

邊到有dl db3？

升埋os5啦

去apple store

S0冇得升

我反而用到
之前search乜都會彈，頭先試亂search都冇彈到

你試下search 101 入去往堅尼地城

db1唔知點chok到無咗個電訊商名嘅bug

有咩?

12 PB1唔得

呢個係唔得，但之前search任何野未出結果都即刻彈喎

101 search 到
Pb?
其實9巴d api 炒炒地先彈apps 姐

search完再撳堅尼地城就會彈，但我db1/2係一撳search就彈

SE Pb1

pb1一時彈一時唔彈。睇運

狗巴呢個app咁鳩，可能up多個version又會炒過

db3 冇問題喎。

收唔到db3

你都未撳入去個站名度

3次左右有一次會彈

係咪冇咗個profile?
有時會咁

次次係首頁想check之後個幾班車都係咁彈

係喎 㩒多兩下就彈左

有無人可以再放多次IOS 12 DB profile 出黎
delete 左

睇黎無乜問題
今晚幫部主機6s脫離11.3先

Os5 db3 fix咗倒水電

係
上個beta一日一充都未必得

watch 更新唔到既
無法連接Apple Watch
請確認Apple Watch 在附近, 電已開啟, 並且不處於飛行模式

原來watch os5
iPhone播歌果陣 隻錶頂多咗now playing

我覺得好唔靚

仲有個幾得意
我頭先行咗一陣 佢問我係咪workout緊 re唔record

2部都一樣對嗎

我之前每朝行番工佢都會問
no咗幾次之後佢就再冇問
應該係學習咗我嘅生活模式

留名睇香港個map一樣咁垃圾

暫時發現問題:

DB 3 - Settings —> Cellular 入到去會不斷重回頁首 reload

DB 1 至 DB 3 - Safari 個 Reload Without Content Blockers 係唔 work, 㩒咗等如冇㩒

試過唔得

打電話又係有粒綠點係錶

咁得意 今晚升下先

Apple Store 換 iPhone 電要換幾耐？

用你airpods 聽部iphone 附近既聲

例如你喺公司擺部iphone 喺自己張枱
之後戴住airpods 去影印機度影印
你就會聽到同事喺你個位附近講你壞話㗎啦 haha

咁ON9 實際用途係邊

當助聽器用?

俾聽力唔好既人用姐

我講on 9 既用途咋

我覺得幾好喎 可以唔洗開app控制

ios safari 無左private mode 既

聽日先出12 pb2？

隻aw用咗十幾個鐘仲有73%電

iOS 11.4
其實iOS 仲係好多bugs

ios11狗也不屌

升12db3啦

巴打你日常用開果部都升咗？

Pb1定係db3好啲？

係 頂唔順ios11 任何一版都係垃圾

db3令人滿意

12db3要再down文件？(now is 12db2)

唔知連登啲死守撚會唔會死守11.4

死守緊iOS 10 （好似係

Push

無左個開機一震 ios12 db3

好想快啲有pb 2

DB3>DB2=PB1

想知到時邊個會第一個問
DP3定PB2 好

升左beta 3 入唔到螢幕使用時間
一入就彈

每次都係咁

肯定又有人問

日本仔眼中嘅iphone X對應...

屌佢老母FGO唔會都係咁撚樣掛

升得過？🤔

痴線
去到民國用中華電信
部6s會不斷no service 之後發熱倒水
差不多一分鐘1%咁去

Worths

用唔到九巴 十次彈十次

no

咩version

同你一樣 次次想睇都係彈

Mojave beta 3整順左啲過場效果

12 db3 iPhone X

就算唔彈
佢喺繁忙時間都係show唔到到站時間
痴撚線公司

好似得US部份地區有改善，香港要等一排啦

主機有幾間銀行apps都可以上dp3/pb2(嚟緊）？
恆生 中銀 同東亞

想問下watchOs5係咪得dp先可以係官方dw？搵唔到public beta

pb撳多幾個站就彈

watchOS冇pb

不過可以裝人地個profile，之前有巴打share過

安唔安全架，我ios12都係等pb出咗先裝

唔係會話鎖機定咩架咩

屌唔理啦，nothing lose

苦等pb3 幾時先有

pb2 出左先

仲未有

iphone唔洗升住，keyboard有問題

有咩問題

唔係掛,我啱啱先升咗

自 係pb2先岩

點解會無pb3 update

On9仔咗 可以點上dp3

我用緊 11.4

我係用 Google app 入面果個 gboard, 不是 gboard 獨立 app

升左上db3
反應好似又快左

上咗watchos5入歌會話無位又卡住係同步第一首，reset咗次都唔得 gmail又話要再次輸入密碼，輸入完話咩safari 無法正常開啟網站 Ios12 dp3

12.3 db 真係好正

入歌問題解決咗，原來可以唔用bluetooth入歌，用wifi快好多

未來人

db3 apple pay好似快過 db1

db3 use as wallpaper 有bug
張圖卡死左，移唔到位⋯
有冇人都係

Pb1好似有時會播唔到apple music
禁乜歌都load空氣
要重新開機先得

明明icloud仲有好多位
但whatsapp都話唔夠位back up

我決定以後唔DEL DB profile

反正成9日要更新

sor

6s iOS 11.4.1 beta升上12 pb2真係爽到

啱啱升左12 db3 請問點樣set到同一個apps既通知係group埋一齊？因為有時會group左 有時又一個個彈出黎 定係呢個係bug黎？

係喎~
得咗
以前用開android
都係用吓google呢個先~

部機都要夠位

PB2 OK?

我都係

但明明部機夠位

加咗倉頡之後好唔穩定

轉番用原生。英文先至用 GBoard

Google

咁應該係 whatsapp 獨立 backup bug 咗

唔係自動架咩 有得set?

因為要部機本身夠位先得

想問下銀行App 用唔用到

有PB2咩？

部iphone 8plus 成日連airdorp 都要成3,4 分鐘先連到
由一開始11.2 到而家11.4 都係咁
有無可能去Store 換部翻新機， 咁啱部機battery 得返92%

我唔知阿 有時佢會自動group埋左 有時又會一個個show出黎唔group 得我係咁咋？

因為我見setting入面個notifications 每個apps有得揀notification grouping 有automatic, by app同埋off 但無論我揀automatic定by app 佢都係一時group一時唔group

設定>通知>app>通知分組>按照app，完成

咁嘅話應該bug嚟

咁都比我中到bug琴日乜都無set應該default左係automatic line d通知識group whatsapp又唔識 之後set左by app都係咁

你地up咗dp3之後 個文件夾有無變灰咗？

打完任何機都會變成咁 可以點返去db2

DB3似乎多咗好多新 bugs?

我都係咁

Btw可唔可以放多次beta developer profile條link岀黎

聽電話冇畫面個bug fix左未

連最基本聽電話都用唔到

35頁有人問過，你去睇睇

b3睇youtube有時每啦啦會爆d綠色格

嗰個係Dropbox link黎 手機點開
我開唔到

好正常姐,
MAC OS 都唔知爆左幾耐

在前面少少有另一條link，你又去睇睇

呢個？

係咪呢個

最過癮係佢唔係條片爆格喎 係下面comment果part爆

b3 狗巴彈app嘅都係X?

7plus好似冇彈

8 plus狂彈

我X入到去撳埋個站名先彈

8 plus here 差不多每入一次就彈一次

屌，頭先試又冇彈，彈唔彈係咪睇個app心情好唔好

㩒多幾次就會彈

7仔係咁彈

彈APP 好正常姐, 啲垃圾APP

有冇人答我

我都有爆一堆綠格, 我仲意為自己個mon有問題

我TV OS 12 都周不時閃彩色
唔知咩事

咁應該係bug, 我DB2已經有

大佬連裝個beta 都要問人
自己唔識google嫁？
扑野洗唔洗人教呀

其他人既notification grouping係咪無事？

洗唔走個通知

係咪未更新

我無事, 但係有時候睇左D通知之後又會出現返

PB1已經係咁

其實要問嘅都唔應該裝db/pb

係
安安份份用番啲stable release算啦
陣間有事又要問點樣downgrade又原來冇backup

今次唔係冇回頭咩

我係一揀站名即彈
狗巴

b3其實都幾多小bug

真係用b1引到你濕晒先再玩鳩你

中bug嗰啲記得幫手入返feedback 呀

暫時仲未中到d 令自己屌住用嘅bug

正確

除此之外
仲要宣揚用db pb中bug係必然既事
安裝者咪撚再屌三屌四

每次入去都係咁 要轉其他頁再返去先見到要update嘅app

btw submit咗

屌三屌四嗰啲會話埋你idog惡過共產黨，講吓都有問題，問吓都唔得

等到ios 14就會fix

db3電好似好左

反而我無睇完又出現番阿

我之前試過down到
當然係要剷掉重練嗰隻

我覺得問下同屌之間仲有好大分別

iPhone X由iOS12 db1 降級去iOS11.4成功者路過 有backup

呢個係好過b2

好似係話直落會炒 所以有backup緊係得

升左Ios12之後3個db都未出現任何bug 仲穩定過Ios11 official release

幾時有pb 2?

我好彩暫時淨係遇過lock screen乜都冇晒呢個bug

邊到adjust auto brightness in iOS 11?

adjust curve定開關？

有無巴打升左 ios12 db3 就入唔到螢幕使用時間？

頂，收埋係accessibility 度，user unfriendly!

第一頁擺咗好_耐

iOS 11.4 相機bug中咗第二次 我頂

12個相簿無左deleted photo?

喺最底

唔少人走去拎主用機升，升完中伏屌三屌四

Wallpaper冇得轉位
打完機係lock screen 得翻電量顯示
App store明明係中文設定 但係顯示係英文
用網站開app會係連唔到線
個死人仆街wifi一鎖機就熄左，然後一開又係咁問你係咪連
吊佢老母，個wifi問題最需要解決

乜嘢 bug?

黑畫面果個

有冇識mac點樣可以將iPhone 備份直接backup落去外置hd到
google 過d方法都係搞唔到

唔該晒巴打 自膠

想問拎部ip 去天材巴度整
需唔需要帶單？
我係so靈買左2個月

而家仲有冇人用air jacket

要去MobileSync個file整個shortcut落個hd度
再打指令，搞一大輪，好撚麻煩
我之前成功咗，但隔咗一陣個ITunes虧撚咗
而家我每次撳backup都backup唔到
所以自己小心啦

都係一句symlink啫

PB2 出左啦

PB2 有了

Apple has released the second iOS 12 public beta for iPhone and iPad.

但部iPad仲未收到 聽日起身睇睇有冇

仲等緊少bug d既iOS12 beta😛一有即升

ipad beta 3 ok?

唔知係咪啱啱更新完就用，覺得有少少熱

用緊pb2

shortcut developer beta

正常

想問下一連vpn就會立刻斷左係bug定咩？
利伸：PB2

lihkg都係有彈app 入post果下

上左iOS 12 pb2
部6s可以再戰兩年

轉貼

我呢個beta彈少咗
唔知係iOS定app問題

上左12 beta 3變左咁

Pb2 fix左用唔到gps問題

1001

有無儲值卡可以開到Apple watch data plan ？

笑死我.

佢會變色，應該關wallpaper事

睇唔明

睇多次.
notification bar

[月經] iOS集中討論區 (57) iOS 11 當冇出過ok

我部6s換咗非原廠mon
接收又有問題
又倒水
應該塊底板有問題

但佢網店又係另一個價

新網路制式 東

搞到我8+ 好想升添
而家ios 11唔開wifi就用唔到定位

iOS 12 pb 2 睇YouTube 嚴重發熱 冇帶套 嚴重過打機

咩機?
我iphone 6 同 iphone 8 plus都冇呢個問題.

Sorry iPad 2018

pb2隻錶仲係收唔到通知 到底係ios問題定點

點解adblock 擋唔晒廣告

iPS iPhone mon 望下去感覺比iPhone X mon 舒服好多，無咁易累，有無同感？

都有用緊。冇事